FOndos controller
	Punto de venta GetCaja

Destino controller
 getAbierta	
Dependiendo del nombre de la terminal levanta el id del talonario de recibos (punto_venta)
Dependiendo del punto de venta recupera el id de destino, es decir, el id de caja (destino)
Dependiendo del id de destino recupera de destino_instancia las fechas cierre de la caja
Si no hay una caja con cierre null da error por caja cerrada, sino devuelve el id de destino

var_dump (Yii::app()->user->model->PuntoDeventa);

